我想挑戰所有連登既價值觀同信念

有咩有晒共識既價值觀同信念可以拎黎比我挑機？
係時候為連登帶黎世界新秩序

所有女人都係雞

落地獄啦你

小妹唔同意

你開呢個post 唔係用5P 字同殘體已經fail 咗